重新出一次，你地的恐懼就係黨安法的成功，拒絕恐懼

黨安法 只係一條法律

除佐威脅頭面人物，預期拉幾個比較出位的手足出黎祭旗

Fear became the ultimate tool of this government
恐懼往往是政府的終極武器

記唔記得蒙面法個時，香港人如何令依條法律變成一條垃圾
就係無人理條所謂 ＂蒙面法＂，香港人繼續抗爭追求理想

極權一定要用人民自我審查，篤灰，自我禁聲，對被迫害人士冷漠先可以做到統治
因為法律只係工具的一種，佢係要有執行者同硬件軟件配合

當大量市民不恐懼，就變成了政府才是恐懼的一方，因為佢係做唔到將數以十萬計的人全部治罪

一定有人問，你睇下東突，變成點樣
個問題係大家都睇到不論 港共，支共 都不斷仲用外資無威脅論，大家繼續搵錢，不影響一國兩制
你就知佢地係極其需要＂香港依套白手套工具＂，係香港一個資訊性開放的國際社會係做唔到／難以做到＂東突＂的情況

要做到東突情況，佢動用基本法十八條派解放軍就足夠，唔需要再係法律上同你玩條文遊戲

我原意唔係叫各位睇小黨安法，話佢係一條垃圾，但覺得唔需要過度恐慌。
個問題精結係黨安法效用係唔係咁大效用，就係睇下社會大眾對於該法律的配合程度

如果真係71之前通過，71人數指標就係一個好重要的指標
黨安法全面成功定係效力不大
唔夠人係後果好嚴重，因為不畏極權打壓的人就真係會成為Condom，成個公民社會就會受到沉重的打擊

文宣出處

Oushhhhh

Fear not, my men

上街慶祝黨安法, 洗乜恐懼?

Keep our heads up and stride on

推

朝早無人推？

7一維園見
Facebook ig airdrop

出

唔夠人係後果好嚴重
因為不畏極權打壓的人就真係會成為Condom
成個公民社會就會受到沉重的打擊

巴打好中point
聽日全家總動員
出黎行街喇
今次真係畫面靚就夠

gogogo

pish！

［突發］要人！今晚19：00 有緊急民間記者會！

要記住我哋永遠都係正義、有道理嘅一方 唔洗怕

721

七一可能係最後一次出
出啊

推到今晚

團結就唔撚怕

無左出名嘅人，其他人都唔會敢出聲，on9

聽日2點維園見

：）

推

71見

The only thing we need to fear is fear itself

多謝林奠, 建制派成功 攬炒香港

真
澳門就係人辦

正確態度

過左國安法之後，有冇人同我一樣好撚興奮

聽日都唔出既人
祝你成世活係恐懼之中

Push

黃店老闆求大家7.1一定要出黎

未驚過
71見

兩點維園見！無懼！唔好遲到！！！

都唔知驚乜,最多咪坐幾年移民外國

71 維園見

俾人拉左你幫我坐？

71維園見

push

唔好講笑啦
龍門冰室
陳雲
李柱銘
陳方安生
羅冠聰
都割席啦

啱

要令佢變廢紙一張
歷史文件

大家走出嚟, 就係向世界求援

上年popo荃黑白衣老解被自全部都唔驚，
點解而家會驚國安法

Sogo 真特價！

突發！Sogo 大特價，買$3000平$500！

真